連登咩事？又慢又lag，notification又delay

搞咩嚟

Only u